知唔知點解支那疫情緩和咗咁多

因為武漢有大量蝙蝠俠救世

樓主=校台蝙蝠俠